（會計佬入）浸大會計定城大會計好

真心問

理商科 city >>>>>> bu
文社科 bu >>>>>>city
睇路啦

唔撚入最好
唔係三大，邊間垃圾都係差唔多

BU真心係濕鳩U 咪撚入

入唔到三大，仲有咩分別

唔好識連登仔
會計一定好境過好多科

開大最好

big4好少請非3大

而非3大之中 以poly acct最好

其他讀完等乞食

有得讀。 讀3 大廢科都好

辣殺shitty仔不願面對

關乜事
我個 team 連樹仁 ou napier 都有
好明顯睇人多過U

不過三大明顯好著數
就算讀哲學都入到黎做狗

利申:bug 4狗
俾夠錢我同你玩69 都得

唔好以為3大就好勁 好多都係on9 連LU 都不如
唔好成日拎3大個名黎自hi
利申 迫科M 非3 大grad

全港第一個acct Prog
淨係鬥行內老鬼量已經贏

想hea就入bu

City

樓主最後揀左咩？

Poly